Dodol Garut | Makanan khas
Ladu Malangbong | Makanan khas
Kerupuk Kulit (Dorokdok Garut) | Makanan khas
Pindang Ikan | Makanan khas
Sambal Cibiuk | Makanan khas
Es Goyobod | Makanan khas
Jeruk Garut | Makanan khas
Wajit | Makanan khas
Burayot | Makanan khas
Getrek | Makanan khas
Emplod | Makanan khas
Chocodot | Makanan khas
Kerupuk RO | Makanan khas
Rangginang | Makanan khas
Bugis | Makanan khas
Lagenar | Makanan khas
Kicimpring | Makanan khas
Opak | Makanan khas
Angleng | Makanan khas
Kolontong | Makanan khas
Dapros | Makanan khas
Gogodoh | Makanan khas
Cuhcur | Makanan khas
Peuyeum Ketan | Makanan khas
Peuyeum Sampeu | Makanan khas
